港台：：北韓官媒點名BTS 抨擊南韓培訓方式

南韓的K-pop組合近年越來越受歡迎，例如BTS防彈少年團，早前更加在格林美頒獎禮上表演，引起不少樂迷的關注。

不過，作為鄰居的北韓，似乎就不希望K-pop文化入侵社會，有北韓傳媒近日抨擊南韓培訓明星的方式，令青少年過著悲慘的生活，被認為是試圖令北韓民眾厭惡南韓文化的舉措。

夠北韓一般民眾悽慘？
不過呢啲野對身處鳥籠下嘅北韓人民來說係唔會明白。

金仔心聲：屌你培訓男團我J乜撚？

好似話埋bp

〔即時新聞／綜合報導〕跳舞也會出事，有消息指出北韓人民軍有3名20多歲的年輕士兵，因為跳了南韓知名的男子團體「防彈少年團」的「血汗淚」舞步，結果被保衛局的官員發現，被以「模仿頹廢的南韓舞蹈」為由逮捕並等候處罰。

邊個慘

BTS都夠膽屌支那都唔識死
之前班支那賤畜出精討伐BTS結果俾全球fans屌到縮返哂入老母閪

原來北韓人都睇到南韓明星mv? 咁咪對佢地衝擊好大

金仔知唔知army有幾大力量

睇錯自膠

好似啲支那商人會走私usb去北韓賣